重有幾多人記得PS2既獸王記？

已經唔再出

好好玩，變唔同怪唔同特性好正

狂loop變身cg

隻game既玩法係ps2果時黎講算唔算新 ？

唔算啦，都似devil may cry，不過佢夠多動物變，個變身動畫又好睇

印象中好撚難玩

我記得我打唔贏最後個boss

細個覺得好恐怖